侵侵係個不分政見去守護法治嘅總統

但係婦人之仁